好多人都唔個連登係有block功能

又要屌肥絲留言 又唔block 係咩心態
咁同d又要屌大J 又要睇嘅垃圾小學雞有咩分別
跟住又話叫admin整個 人地睇唔到 自己留言嘅 block 小學雞咩 唔鍾意咪自己block 無視 搞掂 係要人就你
又有智障話咩洗版 留一個言就叫洗版 無哂思考能力 又話咩正皮過萬就要ban 跟本講d野都唔經大腦
我同意肥絲係煩 咁咪block 成件事係咪咁難理解

有啲block咗又要打返開佢個留言

問題係block完佢都仲可以入你嘅post嘈撚住晒
你block佢同做駝鳥無分別

佢地都唔知問題係邊 樓主已經係唔知第幾個以為得佢知有block 功能

笑左 笑埋右 笑埋上 笑埋下 懶醒懶理性前唔該用腦諗下先

講緊樓主

一早block撚左，但一堆人開post/回post撐肥絲或者反肥絲
變相block左都無意義，一樣係煩撚住

屌你老母 依家一堆人 講嘢加左右。痴撚線

我右眼近視 所以應該block左隻右眼 唔係帶眼鏡